冇心引戰，影得元氣，點解唔影埋街市買菜d c奶？

咁樣好唔公平o者

你仲食緊元氣好驚俾人影？？

要做就做到盡，搭港鐵d人一樣要影

做好自己先啦

新年任務！1.19大遊行！和你宵！